我係死自閉垃圾廢青 你屌我受

我係死廢青 天生有少少自閉
星期五果日體育堂我有少少發燒 行幾步路都就暈低
我同Miss講 佢話家長無寫低手册 一定要我著哂體育服 咁你知中學啲運動服淨係得短衫 其他校褸 冷衫又唔畀著 一定要果件薄嘅體育風褸
我唔制 佢就逼我拉三千米機 我死廢青 又無用 又唔敢反抗 拉完仲要成個傻閪咁企係到吹左兩堂風
上完之後我都心諗算啦 頂埋佢上埋之後果啲堂
第二日即係今日 我要勁早去上堂 因為計出席率
上完之後 就約兩點同個fd 交收啲野 結果吹左風一個鐘兩個鐘 又開始病病地 結果個fd打電話黎話要放我飛機 結果我就拿拿聲衝返去樓下睇醫生
遲左幾步 診所都關左門
我返到屋企 就俾老豆屌 話我病左累全家 話我一啲貢獻都冇 日日掛住打機 我已經好畀心機 病左都keep 出席率 仲專心死頂上埋堂
我係咪真係咁垃圾 咁廢青

標題你自己答咗 仲有咩好問？

知唔知咩叫廢青

中學都計出席率!?